而家去鄰國仲check得嚴唔嚴？

有無人知而家過鄰國仲有無公安check手機、問話？如果俾人抄過牌會唔會俾人針對/被消失？
利申：要上去做嘢，已經三個月唔敢上，山窮水盡

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

會拉去打靶

話會抽血入DNA庫，未FC

真係唔好去
如果份工要你上去, 寧願唔撈
如果要上去探親, 都盡量避免
如果係上去玩, 抵撚你死

上個星期過去冇見人查手機（羅湖
但我2手麥都冇令就咁過

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

早一個星期前去西九站冇之前檢查得咁緊，但偶爾只會叫一兩個人入去查。唔知而家個臨時檢查站仲有冇

求其check下袋

福田來回有，但已經冇咁癲